# Web

Registra un account su http://elephantsql.com e crea una istanza di un database. Registra la URL nel file di configurazione.
Dal sito crea, copia lo script `structure+data.sql` nella sezione `Browser` e lancia la query per creare la tabella/e.